福兮、禍之所伏，禍兮、福之所倚

星期日晚隊形整齊，我覺得將政總夷平都得，不過既然有人擔心，苦苦相勸，咁休息一晚都好嘅。有時啲嘢，要反覆試驗先會信服，一個錯著，可能係令下一場戰役義無反顧嘅前奏。況且，不停高功率輸出，結果只會令聽覺麻痺，平地一聲雷，都要先有平地。

至於眾多鬼故，唔係話冇鬼，不過佢哋真係幫手放火，定只係志在捉人？我會好奇怪今日嘅共產黨會玩自殘囉，67暴動，當時係港英政權，共產黨怕乜搞亂你，越亂越好㖭，然後有人覺得共產黨用同一手法，搞亂自己嘅港中政權係合情合理？

或者，香港民主路嘅障礙，係自己思想停留喺60年代嘅問題，未有耐係共產黨阻住你...

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推